[教局Logic]大專停課，幼小中繼續返學

[全港八大以及部分大專院校明天停課]
港大、中大、科大、理大、浸大、城大、嶺大、恒大、教大、公大、職訓局、KongU Space、Ive、演藝學院及 香港專業進修學校宣布明日停課

邊個先係為學生諗

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

垃圾教育局

幼稚園小學咁大個人識自己照顧啦
點可以小小事就唔返學

推

政府logic:停課=跪低

push

因為小學幼稚園一停 班家長就返唔到工返屋企湊仔

Cls 中小學對催淚彈免疫？

功課好重要

大學要保護安全

幼小中 tg放題

教育局草菅人命

Pish

成班廢既局長

今日先知

害死學生

三號風球都唔停

啲大學生仲弱雞過幼稚園同特殊學校學生

一號風球都要停啦

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

推
講返先 已經有中學聽日停

Dklm

其實係咪因為政府好撚驚啲人唔返工，中小學細路停課嘅話家長又會留係屋企睇住佢

殺人兇手個女嗰間嘛？

教育局一向on 9

教育局屬於港共組織